屌你咩 雨傘運動又唔見你地走去支持班衝立法會義士

又話咩炸垃圾桶太過份
個個趕住割席

果次夠哂人多啦 結果改變左D咩呀
咪撚再痴人說夢啦

話緊facebook係咁叫人上街
又話咩最緊要多D人出來發聲
但係又屌游梁攪事呀
屌哂你地老母